Données :(in)
* activity log
* formule tips


TAF :

- début rééel
- fin réel
- effor réel
- coût imprévu ( pas l'écart de coût)

la EV, AC, l'écart de coût.

Le tableau de consolidation.
Les calculs se font sur les versions 1 et 2. 

4 dates de Reporting : 
* 6 /04
* 6 /05
* 6/06
* 6/07


EV, PV, AC, SV & CV | SPI & CPI .